講下自己買GME蝕咗幾多錢

用Grant loan再借咗30萬孖展，兩個星期無哂，而家都唔知點算好，個人好浮，日日喺屋企喊

未死得住
還到嘅

下次諗清楚downside

~25k hkd

有冇後悔冇拎到$4000
有無人同我一樣 唔會遞表拎4000蚊

賺咗幾百蚊美金

~70000hkd

25000hkd

3萬hkd

1.5M hkd

(-) 50000萬

（-）5萬 打錯

2000USD左右

係咪要賣了

貼倉再講

1.6k hkd

按左層樓係500蚊all in put賺左幾千萬

一樣成本, 買果時預drop to zero

我80幾入兩股，320又入多一股，均價3@163.65，過完上500嗰晚無賣，跌到落100嗰日都仲SH，最後落到95蚊同班friend齊齊認清現實賣撚哂佢。

2000😭😭玩咗幾日咋

1000 港紙

暫時500蚊美金

5000

50k

400 諗過put，不過都係無put 到。。。眼白白睇住佢跌到得返10%。 當時put 左而家可以睇樓

貼倉 or 貼老母

二皮野港紙。
劈尻左倉all in SNDL

括弧負係咪負負得正

反正都蝕咁多，留比個孫好過

150usd

學生借到30萬

150000

240usd

而家賺到笑？

留比個孫

一張圖都無，吹水大會開始

執翻少少。都仲輸

你無收入點會30萬？

我掉轉蝕咗幾百蚊美金

贏左30萬

銀行而家仲會唔會借錢俾你？

學生輸左8萬
呢兩日賺翻八成

1萬3千幾港紙

hkd 65000

識硬膠廠長既人應該仔都生埋
仲grant loan

2500hkd

6000鎂

入果陣唔算高蝕2000幾蚊usd

SH中

唔肉痛，上星期帳面賺5萬幾，依家都係蝕1萬幾

吃韭菜的水牛

20k hkd

30k
唔係禁買真係有機會夾死

200鎂多D

～40000 HKD

傻閪人地講就信 呢啲錢抵洗啦

$233

85美一股 蝕幾十由一開始就係抱住歸0 or 賺幾百既心態去買 心中絕無大義

之前Long Put 左
多謝各位

400usd

10皮

400-500usd

輸左大概500k左右

7000hkd

10000 鎂

100萬

冇買過

賺左30萬左右

$0 呢啲賭股食花生就最安全

賺左20萬美金

1000USD

賺左隻Daytona熊貓

350蚊有1股
我已經預咗當佢係0蚊

無圖你話乜都得啦

100k

預左drop to zero ?唔見你係街派錢？